Mustwee külla wallitsussele
Ranna mõisa koggokonna kohto polest 
Üllewal nimmetud külla wallitsust saab siin selle läbbi wägga pallutud, et selle Pekri meistri Eegile sedda käsko anda, et temma sel 24mal Mail s.a kella 2 pärrast lõunat seie koggo konnakohto ette peab tullema.
Ranna mõisast sel 17mal Mail 1874
Pea kohtomees Jaan Lobba xxx
